係感情台睇post發現時事台手足開放左簽名功能

講緊出軌最尾都可以有個人簽名

推文

光復香港，時代革命

關蛇走得太前

點整閃字

可唔可以改做光復香港時代革命？

幾有型

屌你老鼠 下輩孖

啱啱再睇返呢個留言
條友想感情台冇感情